假設香港電台被政府變成黨媒或頭條新聞喺政治壓力下被逼取消？

香港電台由6月俾人狙擊到而家
港共一定千方百計進行清算
大家除左俾like 刷YouTube view 數之外
有無更多構思，令香港電台/ 頭條新聞全面開花？

除左王喜， 我地有無更多想像，做更加多諷刺時弊嘅節目形式呢？

推

係時候要諗 要進步
民間頭條新聞？

連登頭條

lighten title

將一切民間化

其實志豪佢地本身都有youtube channel
已經可以發大佢黎做 之後係蘋果動新聞播
收視可能仲多過cctvb+rthk 31